Ac2究竟做乜鳩？

男廁唔係封尿兜就直情關閉，
開住嘅又沖唔到水臭到on9，
地板又爛又換又封，做乜鳩？

妙巴好慘